完全唔敢碌ig

唉

10副超都擋唔住

淨係覺得啲story好撚嘈

對眼比人瘋狂連擊
依家排緊隊等聽朝街症
愈夜愈多毒撚行嚟排隊